［搞走塑］因不滿親友購買外賣食物，環保撚發脾氣及拒食抗議

網友回應：

最環保都係咁

無啦啦斷線post左兩次

拜山個時順手埋撚左佢做肥料啦

f

見到呢d人就要係佢面前唔環保到盡 睇佢嬲嬲豬 野又無得食 幾撚開心

FFFFFFFFF

又長氣又加埋一堆無用既修飾字眼
同佢溝通都幾慘

環保撚自殺對地球環境仲有幫助 少個人少廢物少排放

為左葬條撚樣
又要斬多棵樹

又真係幾環保喎

佢唔食咪由佢，所有食材運果陣都好唔環保架
成世唔好食野囉
眼不見就當冇野，自欺欺人

非常1999，佢似D 覺得自己環保就好威威既人

巴打你個名

食香啦屌

次次睇佢寫既野都想死

燒香唔環保啊

咪係
我同老母講有呢d戇鳩仔果時
佢都話唔食咪由佢

有原則
好過d成日話環保但又帶套既環保人士

你睇下佢略同親戚講野先啦
又話人失憶又盛

佢應該冇乜嘢可以食，進口食物運輸有炭排放唔環保，農藥化肥污染泥土又唔食得，就算本地有機種植都係會佔用自然土地影響生態，咁唯有上山摘果實

自己睇唔到運輸包裝咪食囉

識貨

做佢親戚都幾辛苦吓 句句都回收環保走塑

呢啲環保撚最鍾意神化自己 企喺道德高地譴責人

ok 少個人收雙筷
你估你啲親戚會卸你咩弱智仔
你邊撚個呀
映衰埋你老母咋 咁冇家教

將香港中文教育考試用黎扲分既技巧搬到社會用

屌，叫佢去讀返好啲中文先喇

咁大個人仲好似細佬仔咁
唔岩佢意思就發脾氣玩自閉

寫到好似流水帳咁
完全唔知佢想表達乜

自己做咪算囉
點解要逼D 親戚連雪糕都無得食？

某人仲夠膽問我
人地見你成個弱智仔咗企係到，show下你炸，你估佢好想理你呀
其他嘅九成都係諗，你唔食咪唔好食，關我撚事
淨返一成諗緊你條撚樣係咪想借啲椅走數唔夾錢，到時出公數又嘈你無食過要扣返你嗰份

煩撚過閪，有依啲親戚真係慘

痴撚線

「依兩件都係3號PVC嚟㗎！回收唔到，唔好再買喇唔該～」
戇鳩
你邊位啊？

自己搞都算
理親戚咁多做乜？
班親戚肯定成日係背後笑鳩佢

咪唔好食囉，有乜所謂

冇水飲緊要啲定飲到有膠既水緊要啲
唔飲水會死
飲到有膠既水最多身體唔好

點解佢地成日要強調 d 膠係幾多號？
識得分 d 膠幾多號會威水 d 高人一等？

唔好咁啦
人地唯一既技能同成就黎

佢地見到 d 膠就會好躁
我見到佢地成日幾多號膠幾多號膠，我都好撚躁

比著我聽到實火都嚟
已經要見住你個黑面神煩膠，仲要係到嘈生哂
係我就拎起個電話，話唔夠飽，要叫多兩個牛河

D態度真係好討厭

EPE果網
PE保鮮紙
透明PP膠袋
3號PVC包裝間隔

真係要次次都咁樣延長個名？

又係呢條華星環保膠

次次寫篇文都幾千字，仲要有好多係無謂字眼，睇得好辛苦

佢的親戚應該諗緊，前世唔知做錯咩?今世要同佢做親戚

你有你閪痛 我有我夾餸